［緊急］我想問下 如果搜屋係咪有權拍攝？

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想知搜屋既事

有

佢有冇得唔比

佢梗係唔俾你啦 但好似冇得唔俾

嗌話有律師一齊先搜

如果佢凶返我轉頭呢？同埋有咩需要注意

咁差佬會唔會等到律師過到黎先搜

你開門前call星火應該係第一步

根本無例唔比影
同埋可要求律師在場

其實對住狗最緊要冷靜
佢地最興就係兇你,大鳩你,博你唔識唔知
之後就一個黑面一個白面引鳩你

唔會
家陣差佬做野唔會理程序

你問律師應該會清楚過我

咁即係我等得律師黎 我直接錄住佢仲好？

差佬一定出盡方法令你錄唔到
好似係

最怕佢地連我手機都搶埋呢⋯

如果可以嘅話(屋企有鐵閘)
唔好俾差佬直接入屋
call律師到場先

你係屋企裝定cam？

佢地唔跟程序做野既話 我諗佢哋應該會‘叫’開鐵閘

一陣黎裝唔切

call定律師！！！

屋企有冇人？

好大機會沒收你電話電腦

有冇多部電話
FB live 比朋友睇?

搬走電腦！！好易比人屈

佢而家仲邊唔跟規矩做嘢
你諗下佢成條team上到黎圍住你/你屋企人 佢地唔俾你影你邊掙扎到

唔好用手機錄 會沒收 最好叫第三方錄

唔好諗咁多，call咗星火先

隔離po話佢地而家襯人開門出街個下黎拉你
如果你覺得自己高危俾人拉 叫定屋企人開鐵閘前睇清楚先

有爸爸媽媽

有冇相機係身？一係set定係角落位，就算自己真係拍唔到都多一重機會拍到搜屋情況

唔係我比人拉左 有屋企人比人拉左

咁我本人手機佢都可以沒收咩？

叫佢係logbook寫低佢唔比

家陣小心唔好亂開門
如果拍門嘅話唔一定要開

佢地知唔知發生咩事？

佢地知 我屋企人係路過比人捉
唔知佢地幾時會搜屋

樓主冷靜少少先，一慌你個人就會亂

Call律師 一定要 有律師佢地唔敢亂黎

嗌救命，差佬打人之類。
打電話俾media，律師。
有u tube live 即刻live

唔該哂咁多位 我一陣再覆 處理返啲野

樓主冷靜少少先，你而家call咗律師未？未call嘅而家call咗先ok? 我哋係度等你

去窗口大叫救命同室號

要求狗要除鞋先可入屋

有
冇得唔俾

冇 佢每攞記得清清楚楚用字紙mark底 電子嘢好似可以要求熄機先放袋 手機同sim卡分袋都得

話要有律師在場睇過搜查令內容先俾搜

你唔係被捕人士，佢無權收你手機

咩係星火

即刻報蘋果同區議員

咁容易出到搜查令？

曾經發過夢嘅手足可以考慮喺屋企門口同屋企入面都裝番個cam

火星

比證據入自己啊

搵律師先開門......可以既話係屋企裝好多收音既cam......拍到唔岩規矩既行為就好打好多

最好準備定部新機，試下直播功能

唔係話有warrant可以要求你unlock?

又冇話要長期開住

直必腸？

轉密碼，唔好用finger print/face recognition.

其實啲狗係咪有n隻同時搜 咁佢地要插贓真係零風險

佢係都唔俾都無佢乎既，佢有槍你冇，佢犯法唔洗坐你要

裝定CAM直上CLOUD啦，佢到時一定兇你放低

會有個list話你知有咩警方可以搜
唔喺上面就有權唔畀佢

利申唔識

上面好多人都好樂觀，同以為班狗仲會同你講規例講程序
現實係佢地只會夾硬黎，兇鳩你，打鳩你再告多你一條襲警

有冇睇鎗王， d 仆街會搞證物

星火同盟 法律支援

我建議樓主咁做
有人用過呢招
準備一部乾淨電話
準備一個空IG或FB AC
比呢個IG或FB比你信得過或者會協助你嘅人Follow
到時用呢部電話嘅IG或FB開直播
到時佢搶你呢部電話又無用 幫你嘅人又會睇到直播

班死狗會阻止你拍

睇下有冇得偷拍錄影錄音

好奇其實佢如果五六個警察。 你加埋律師兩個人鬼睇得到佢咁多人？

係 但做多重保險無死
真係中到你就要求熄機先放袋
Iphone暫時未有技術破到
前題係你冇set指紋/face ID 最好set埋錯幾多次就自動洗機

保障呢家嘢 做多冇壞 最怕中招先發現冇做

間屋係我既，我對住警婆打飛機都仲得

記得聽過話其實阻差辦公唔係佢話係就係 要法庭審同埋門檻都幾高 所以唔駛畀佢嚇窒

lm

理論上唔得

好撚易出，易過林鄭買廁紙。

致 和理非

阻差辦公真係理尻佢
佢鍾意落charge 根本落你襲警都得
係法庭冇證據 令狗隊公信力下降
到時仲易打

加密左HDD先
教學:

我係被清算嘅其中一個 想提下咁多位

冇搜令可reject

有老可以等到律師到場先搜

可以拖到律師黎左先俾佢入（開門唔開閘）
最好裝IP cam, 會即時save低所有錄像，就算佢搞你cam都無用。

一定要裝cam，最好焗到佢打9你

你有權拍但一定唔會比你拍到
佢地做嘢冇記者一定唔會跟程序

因為得我 同爸爸媽媽 佢地唔算好識法律
我怕佢地始住人少會蝦我哋

可以嘅話先唔好開門 打晒電話比律師同朋友個啲先

一定搶撚左你 唔洗諗
仲會呃尻你 所以唔好咁天真